他目睹了布拉多克將軍走向失敗的過程，並能對那次血腥的行動作出簡明扼要的描述。 《每日曆史與年表》|喬爾·蒙塞爾 
 他長期與土耳其人和法國人進行血腥的戰爭，這些人掠奪並摧毀了他的邊境城鎮。 《每日曆史與年表》|喬爾·蒙塞爾 
 Surcoign戰役; 英國在一場流血衝突後被法國擊敗。 《每日曆史與年表》|喬爾·蒙塞爾 
 人們普遍認為這種血腥的混合物在攪拌時具有起泡的特性。 閣樓和花園 巴蘭坦 
 “返祖現象很難解釋一個有牙齒、爪子和嗜血本能的漫遊動物，”馬洛尼不耐煩地打斷了他的話。 三個約翰·沉默的故事|阿爾傑農·布萊克伍德